33歲的士司機靠匯豐退休--

"我揸咗的士11年, 每月開足30日工, 每日揸12個鐘, 一個月平均儲蓄$17500, 一夠錢就買匯控, 唔理咩價位; 世紀供股果期我手持5200股, 到上個月終於買夠40000股, 每個月收過萬蚊息, 依家可以退休了!

我同阿媽住自置頹樓, 一個月用幾千蚊就夠了, 以後我可以做毒L, 唔較鬧鐘起床, 日日打機, 上網, 睇書, 打波了, 好開心!"

佢宜家點算？

33歲的士司機靠匯豐退休

有無諗過層樓老化要錢裝修？

想出返嚟做又冇客

唔好消費死者啦

呢張圖今年好唔得閒

33歲就退休太早了！
有個長輩51歲退休都俾人覺得早
成日俾人問：點解唔搵工？以為佢失業
因為佢平時唔扮有錢佬，一儲夠就退休
又係想日日上論壇，睇戲，打機....
再唔退休就太老 享受唔到箇中樂趣

幾多為之夠？

你到底有無睇過段野
佢一個月收幾多錢

湯文亮條19

萬幾蚊吖嘛！

萬幾蚊點扮有錢佬

冇問佢有幾多入息
其實一個人如果唔洗供樓同養老婆仔女嘅話
有幾百萬投資，淨係食息都夠食過世啦！

一陣匯豐冚家剷就好笑

其實理性D

匯豐唔派息係40年一遇

上市至今第一次

話唔定會發生其他黑天鵝

例如中共解體

好多人10幾年前都燈匯豐減派息

講左10幾年終於中

之後有民主新X國
香港變成第一城市
但首都就免了

邊個扮有錢佬？你講個的士司機？
我點知佢有冇扮有錢佬？ 你問樓主啦！

其實匯豐唔派息係非常大既黑天鵝

股災都唔會40年一遇

香討班友10幾年前都講匯豐唔掂減派息

其實講左10幾年先中

算唔算有先見之明

匯豐係外國嘅業績係好差
全靠香港人頂住，但裁員就先裁香港人

遲D TSLA會唔會咁樣

其實匯豐都唔掂
成個股票融資市場都會玩完
因為成個市場無晒效率
藍籌散戶參與佔1%
值得長線投資既股票長期低殘
一係就屈到果埋股票幾年唔派息
否則一坦大藍籌一派返息
果埋科技股會大跌

你到底用你個例子出來想表達D咩
人地幾多歲退休根本唔係問題關鍵
更加唔係扮唔扮有錢既問題
而係佢根本賺得太少就想退休

買黎退休唔揀reit etf

真
指數etf唔掂 全世界陪你
匯豐唔掂 全世界笑你

我想表達啲咩？你咁嘅資質會明白咩？
唔好再9唔搭8，我冇時間同你糾纏落去
而且我唔搞gay，唔好嘗試兜搭我okay?

食完再瀉

已封鎖會員 - 東島長離

咩野阿
隔離po話匯豐全球十大
環球金融好撚巴閉喎

香港人命賤

一個月就炒得人
外國炒人係好大件事

但亦都因為咁，外國公司最鍾意呢到請人，因為易炒

出返黎揸的士囉

其實買bbb/bb/b bond 都有5-7厘息，諗唔明點解要去買收息股，股格波動個risk 仲大過債券違約

而家都仲有百二萬身家同自住樓，驚閪

重操故業

再bin c

咁樣買股票抵死

10年前的確減過派息

香港係中共侵蝕之下
百年老店百年建築百年歷史都變得暗淡無光

冷氣軍師住緊老母間公屋笑柒人。

唔工作了, 最多做下義工幫新移民補下習咁......

抵啦屌你老母

等我過多10年開呢個post 不過係TSLA

tenet版

可能人地轉哂qq呢

又bin

鬍鬚佬次次睇都好sad

佢表情變化最明顯
應該就係個的士司機

但呢十年係一路加同平穩喎

佢篇文估中左個開結尾 但係錯撚唒個頭

供的士牌好過

撚屌

一個月洗幾千，佢一年都有5-6萬剩，本身都應該夠過世，可惜

呢啲人真係抵撚死

衰在一隻獨贏

佢而家係時代等緊客

20201011 德國聯署仲未到大直路

聰明就早點夠
蠢就遲啲

又BIN

屌你老母

Bin幾耐

勤力返工又話人奴性重
想自由少少渣的士, 做下投資, 又俾人笑
咁又唔得, 果樣又唔得, 香港人真係難服侍

但佢買0005呢
33 歲都唔肯take 少少risk 買其他

18年260萬嘅005而家值唔值120萬？

2017wor大佬，你又知3年後佢無買其他？